what to do?

木嘈啦

木用的我

找不到自己

找我

我最木用 木嘈啦

收嗲啦臭

沒意思

不是比木用

叫你咩

但我木用